世界十大恐怖組織, 十個中有八個都是與伊斯蘭教有關

1.伊斯蘭國
2.哈馬斯
3.哥倫比亞革命武裝力量
4.真主黨
5.塔利班
6.基地組織
7.虔誠軍
8.索馬里青年黨
9.愛爾蘭共和軍
10.博科聖地

而家車臣係咪收咗皮

同ISIS CONTACT 左?

朱西成叫飛虎隊搞掂佢啦,成日吹到黑警咁堅

其實十個有八個都唔係晌南亞.

有冇少少 common sense?